［IT狗］呢個IT agent是咪弱智？

話說我under間it agency做secondment
咁有日我要填份form
佢就打嚟問我：（好撚串）你under邊間公司架？你做咩唔寫埋落張form到呀？
我：你噏乜鳩，我係出緊你糧做secondment，填緊嘅係你公司嘅內部staff先會填嘅form，你問我呢條問題？不如你直接講你想點？
佢：我想話俾你知啫
我cut鳩咗佢線

條友平時已經好撚串
所以我決定要po鳩佢上嚟俾大家認識下佢,唔好經佢做secondment

it agent不嬲弱智

佢試過未問我想唔想in下一間之後就擅自幫我報下一間公司interview

tcon?

垃圾HA (已resign，做埋今個月）

佢真係痴線，又唔理candidate skill set

點垃圾法
3-4年前ha都有比offer我
但我無要到

主要係D AA狗垃圾

pish

大佬你係都po埋啲對話記錄 email果啲
就咁扔張圖你話佢屈你乜都得啦

政府搞t con
咪益左呢班人
係要中間攝個人抽你水
帶頭搞彎成個IT業

唔使寫program咁滯，全部外判俾vendor
掂word 同excel多過掂code
啲人仲要自我感覺良好覺得自己係it professional
所以做咗幾個月我就唔做了

你下次回覆加番D逗號，寫到好撚難睇

話說我under間it agency做secondment
咁有日我要填份form
佢就打嚟問我：（好撚串）你under邊間公司架？你做咩唔寫埋落張form到呀？
我：你噏乜鳩，我係出緊你糧做secondment，填緊嘅係你公司嘅內部staff先會填嘅form，你問我呢條問題？不如你直接講你想點？
佢：我想話俾你知啫
[red]我cut鳩咗佢線

好在無做

巴打好醒目

我唔信你linkedin whatsapp email 完全無對話
有啲公司好撚仆街會係啲forum出post抹黑同行
所以你都係俾多啲證據好

覆多你一次啦
佢呢係唔用私人電話嘅，淨係用公司電話直接打嚟聯絡，一直都係
email多數單機，佢覆都係覆一句半句
linkedin無聯絡過

最後啦，唔信你就咪柒信 你留個負評死返出去就ok

因為見識過閪上司
果陣心諗
入政府無得轉工又遇著閪上司咪要硬食
所以最後決定唔做

又唔一定條條team係咁既

不過你講邊間做secondment嘅agent狗唔閪啦 本身黑有乜好抹

做咩位？

tcon 相對正常d

仲做咩......aa 狗食佣食到傻